[
	{
		"question": "Oh, lieber! Ich bin auf einen Fehler in der App gesto√üen! Kannst du helfen? #reddit #hilfe #problem #github",
		"response": "Keine Angst! üõ†Ô∏è Ich √ºbernehme das und werde diese Fehler beheben! #BugBuster",
		"action": "https://www.reddit.com/search/?q=bloatynosy&type=comment&sort=new"
	},
	{
		"question": "Wie f√ºge ich mein Microsoft-Konto hinzu?",
		"response": "Nat√ºrlich! Ich zeige dir den richtigen Weg. Lass uns gemeinsam zu den Kontoeinstellungen navigieren... üß≠",
		"action": "ms-settings:privacy-accountinfo"
	},
	{
		"question": "ü§ì Ich bin bereit, eine PIN einzurichten!",
		"response": "Absolut! Lass uns gemeinsam zu den Anmeldeeinstellungen gehen...",
		"action": "ms-settings:signinoptions"
	},
	{
		"question": "Zeit, nach diesen aufregenden Windows-Updates zu suchen! üîÑ",
		"response": "Nat√ºrlich! Ich werde sofort die √úberpr√ºfung der Updates starten. Los geht's...",
		"action": "ms-settings:windowsupdate"
	},
	{
		"question": "üîÑ Wie stelle ich Backups wieder her?",
		"response": "Nat√ºrlich! Lass uns zu den Windows-Backup-Einstellungen navigieren. Au√üerdem kann ich das erstaunliche Appcopier von Belim f√ºr Backup-Zwecke empfehlen!",
		"action": "ms-settings:backup"
	},
	{
		"question": "üóëÔ∏è Wie deinstalliere ich eine App?",
		"response": "Nat√ºrlich! Ich √∂ffne den Windows-Apps-Deinstallierer f√ºr dich.",
		"action": "ms-settings:appsfeatures"
	},
	{
		"question": "üîÑ Wie setze ich mein System zur√ºck?",
		"response": "Hallo! M√∂chtest du deinem PC einen Neuanfang geben? Das Zur√ºcksetzen deines Systems ist wie das Dr√ºcken der 'Zur√ºcksetzen'-Taste eines Puzzles - es hilft dir, von vorne zu beginnen und dabei deine pers√∂nlichen Daten und die meisten Windows-Einstellungen sicher zu behalten. Lass mich dir helfen! üîÑ",
		"action": "systemreset"
	},
	{
		"question": "üñºÔ∏è Lass uns meinen Desktop mit einem neuen Hintergrundbild aufpeppen!",
		"response": "Absolut! Dein Desktop sollte deinen Stil widerspiegeln. Lass uns etwas √§ndern!",
		"action": "changeWallpaper"
	},
	{
		"question": "üíª Zeit, das Erscheinungsbild und die Leistung von Windows anzupassen!",
		"response": "Absolut! Lass uns zusammen zu den Leistungsoptionen gehen.",
		"action": "SystemPropertiesPerformance.exe"
	},
	{
		"question": "üåó Dunkler Modus oder heller Modus? Lass uns umschalten!",
		"response": "Komm mit mir, w√§hrend wir zwischen den dunklen und hellen Seiten von Windows wechseln...",
		"action": "toggleThemeMode"
	},
	{
		"question": "üõ°Ô∏è Erstellen eines Wiederherstellungspunkts f√ºr zus√§tzliche Sicherheit!",
		"response": "Dein System ist jetzt auf der sicheren Seite! Wiederherstellungspunkt erstellt.",
		"action": "createRestorePoint",
		"powershellCommand": "$desc = 'CoTweaker Restore'; Checkpoint-Computer -Description \"$desc\" -RestorePointType \"Modify_Settings\""
	},
	{
		"question": "üßπ K√∂nntest du mir helfen, meinen Speicher aufzur√§umen?",
		"response": "Zeit, aufzur√§umen! Intelligentes Speichersystem wird ausgef√ºhrt, um Platz f√ºr dich freizumachen.",
		"action": "runStorageSense"
	},
	{
		"question": "Was ist meine Windows-Version?",
		"response": "Du benutzt derzeit Build: [buildNumber]. Sieht gut aus, Champ! üéâ",
		"action": "showWindowsVersion"
	},
	{
		"question": "üíæ Kannst du mir den verf√ºgbaren Speicherplatz auf meinem System anzeigen?",
		"response": "M√∂chtest du den verf√ºgbaren Speicherplatz deines Systems √ºberpr√ºfen? Kein Problem! Lass uns gemeinsam einen kurzen Blick darauf werfen. Ich habe deinen R√ºcken!",
		"action": "showDiskSpace"
	},
	{
		"question": "üì∏ M√∂chtest du einen Screenshot mit #SnippingTool machen?",
		"response": "Screenshot erstellt und in die Zwischenablage kopiert. Bereit f√ºr den n√§chsten Schritt!",
		"action": "takeScreenshot"
	},
	{
		"question": "K√∂nntest du mir die Apps anzeigen, die mit Windows starten?",
		"response": "√ñffne den Task-Manager und wechsle zum Autostart-Tab. Lass uns sehen, was mit Windows startet!",
		"action": "switchToAutostartTab"
	},
	{
		"question": "üöÄ M√∂chtest du Prozesse mit hohem RAM-Verbrauch sehen?",
		"response": "Lass uns einen Blick darauf werfen! Auflisten von Prozessen mit hohem RAM-Verbrauch.",
		"action": "showHighRamProcesses"
	},
	{
		"question": "üõ°Ô∏è Ich m√∂chte einen schnellen Scan in Windows Defender Security durchf√ºhren.",
		"response": "Kein Problem! F√ºhre einen schnellen Windows Defender-Scan durch, um dein System sicher zu halten.",
		"action": "runWindowsDefenderScan"
	},
	{
		"question": "K√∂nntest du mir eine Vorschau von Chris Titus Tool in Aktion geben? #plugin",
		"response": "Nat√ºrlich! Lass uns eintauchen. PowerShell-Skript wird interpretiert...",
		"action": "runPSFile",
		"scriptPath": "plugins\\ChrisTitusAppHandler.ps1"
	},
	{
		"question": "Kannst du mir helfen, die Microsoft OneDrive-App zu entfernen? #plugin",
		"response": "Nat√ºrlich! Lass mich das f√ºr dich erledigen. PowerShell-Skript wird interpretiert...",
		"action": "runPSFile",
		"scriptPath": "plugins\\OneDriveHandler.ps1"
	},
	{
		"question": "M√∂chtest du den Papierkorb leeren?",
		"response": "Verstanden! Ich leere den Papierkorb f√ºr dich...",
		"action": "runPS",
		"command": "Clear-RecycleBin -Force"
	},
	{
		"question": "üåê K√∂nntest du meine IP-Adresse √ºberpr√ºfen?",
		"response": "Nat√ºrlich! √úberpr√ºfe deine √∂ffentliche IP-Adresse...",
		"action": "ipCheck"
	},
	{
		"question": "Ich m√∂chte meine System-, Datenschutz- und Gaming-Einstellungen einrichten. #plugin",
		"response": "Wechsel zu CoTweaker...",
		"action": "plugCotweaker"
	},
	{
		"question": "üíº Wie w√§re es, bloatware appx-Pakete zu deinstallieren? #plugin",
		"response": "Zeit zum Aufr√§umen! Wechsel zu Decrapify...",
		"action": "plugDecrapify"
	},
	{
		"question": "Ich interessiere mich daf√ºr, eine App mit winget zu installieren. #plugin",
		"response": "Lass es uns machen! Wechsel zu WingetUI...",
		"action": "plugWingetUI"
	},
	{
		"question": "Kannst du mir helfen, nach KI auf meinem System zu suchen? #plugin",
		"response": "Nat√ºrlich! Lass uns sehen, welche KI-Funktionen aktiviert sind.",
		"action": "plugCopilotless"
	},
	{
		"question": "üëã Hallo! Brauchst du einen Clippy-Tipp?",
		"response": "Du hast Gl√ºck! ‚ú® Wie w√§re es mit einem Tipp? üìé",
		"action": "plugClippySupreme"
	},
	{
		"question": "M√∂chtest du Windows Explorer (zusammen mit der Taskleiste und dem Startmen√º) neu starten?",
		"response": "Kein Problem! Explorer.exe wird neu gestartet...",
		"action": "shell",
		"command": "taskkill /f /im explorer.exe && start explorer.exe"
	},
	{
		"question": "M√∂chtest du die Ausrichtung der Taskleiste nach links √§ndern?",
		"response": "Nat√ºrlich! Die Taskleiste wurde nach links ausgerichtet.",
		"action": "shell",
		"command": "reg add HKEY_CURRENT_USER\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\Explorer\\Advanced /v TaskbarAl /t REG_DWORD /d 0 /f"
	},
	{
		"question": "Wie w√§re es, die Ausrichtung der Taskleiste in die Mitte zu √§ndern?",
		"response": "Nat√ºrlich! Die Taskleiste wurde in die Mitte ausgerichtet.",
		"action": "shell",
		"command": "reg add HKEY_CURRENT_USER\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\Explorer\\Advanced /v TaskbarAl /t REG_DWORD /d 1 /f"
	},
	{
		"question": "Sollen wir die Widgets-Schaltfl√§che in der Taskleiste hinzuf√ºgen?",
		"response": "Lass uns die Dinge aufpeppen! Die Widgets-Schaltfl√§che wird zur Taskleiste hinzugef√ºgt...",
		"action": "shell",
		"command": "reg add HKEY_CURRENT_USER\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\Explorer\\Advanced /v TaskbarDa /t REG_DWORD /d 1 /f"
	},
	{
		"question": "M√∂chtest du die Widgets-Schaltfl√§che in der Taskleiste entfernen?",
		"response": "Nat√ºrlich! Lass uns die Widgets-Schaltfl√§che aus der Taskleiste entfernen...",
		"action": "shell",
		"command": "reg add HKEY_CURRENT_USER\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\Explorer\\Advanced /v TaskbarDa /t REG_DWORD /d 0 /f"
	},
	{
		"question": "M√∂chtest du die Copilot-Schaltfl√§che in Microsoft Edge deaktivieren? #ai",
		"response": "Kein Problem! Die Copilot-Schaltfl√§che in Edge wurde deaktiviert. Bitte starte Edge neu.",
		"action": "shell",
		"command": "reg add HKEY_CURRENT_USER\\Software\\Policies\\Microsoft\\Edge /v HubsSidebarEnabled /t REG_DWORD /d 0 /f"
	},
	{
		"question": "Wie w√§re es, die Copilot-Schaltfl√§che in der Taskleiste zu deaktivieren? #ai",
		"response": "Kein Problem! Die Copilot-Schaltfl√§che in der Taskleiste wurde deaktiviert.",
		"action": "shell",
		"command": "reg add HKEY_CURRENT_USER\\Software\\Policies\\Microsoft\\Windows /v TurnOffWindowsCopilot /t REG_DWORD /d 1 /f"
	},
	{
		"question": "M√∂chtest du die Copilot Pro-Anzeigen auf Windows 11 deaktivieren? #ai #vivetool",
		"response": "Kein Problem! ViveTool-Aktion erfolgreich ausgef√ºhrt. Bitte beachte, dass dieses Feature in den neuesten Windows 11 Dev- und Beta-Builds ausgeblendet ist.",
		"action": "viveTool",
		"viveCommand": "disable",
		"viveFeatureId": "47942561",
		"viveBuildAvailability": "Dies ist in den neuesten Windows 11 Dev- und Beta-Builds ausgeblendet."
	}
]
